今晚12點我要聽到全香港屋苑都一齊大叫

光復香港
時代革命

推

唔係出黎嗌咩，屋苑12點嗌比人屌撚死

今年好多人無出去倒數

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls